［行動post] 物資線要改革，入黎睇一睇

宜家好多時候，都講緊發完夢走唔到、全身gear唔安全、必要時要棄裝
但d裝好貴，又愈黎愈難入口，應該要點搞？

物資線要全面升級

該區活動，該區嘅人負責供應物資同負責回收
例如牛牛個邊出活動，你帶裝入去風險太大
如果去到先拎裝，走就還裝，令到正常情況下手足可以全身而退
又或者係情況惡劣要棄裝，該區負責回收
收完可能行入屋苑已經返到安全地方
比起要其他區嘅人回收裝備，安全性上增加

而係拎裝同還裝，好簡單
當日先設立戰略物資站，同回收點
而物資供應係流水式控制，減少俾人狗圍嘅情況
做法例如有集結點，街坊開始螞蟻形式運出裝備
而回收裝係棄裝形式，又或者係回收站
街坊負責進行回收
但唔能夠做到係光明正大唔black bloc就露面派裝
唔同現時物資站嘅情況....唔係派餅派水個d

回收方面舉個例
防暴推進，手足退後至某地方棄裝
街坊就落去執裝返屋企
直至下一次該區再有活動
就拎去成立流水式戰略物資站
又或者係無大台，螞蟻式派裝

物資永遠係首要，而物資運送亦係行軍前優先考慮嘅野
宜家對方set哂rb，check袋
我地更加要變
我地就係地區性人多，供應物資方面都要去改變
唔可以再停留係起點

可能有人講，回收裝備好危險，俾人周到點算
我只能夠話
抗戰係會有風險，可能你係負責回收裝備嘅話
你可能要扮成政治中立撚，又或者係淺藍
其他區活動都唔出
因為你愈唔起疑，行動會更安全
亦可以令到供裝同回收有更大嘅效用
反跟蹤、回收區嘅cctv、返屋企路線
係自己區要行熟，咁回收派裝嘅工作就能夠順利完成

大家有意見可以講下

宜家愈黎愈似地下組織運作
每個人都需要佢個位置
呢一個位係危險，亦似間諜
扮平民
年齡最好係30-50

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

希望呢個post能夠解決得到現時嘅問題

就係點解唔可以集中到一區行動

現時不能集中個原因係

帶裝撤退有困難

解決得到就可以集中啦....

補多句
現時物資站
水餅食物個類唔同上面講嘅物資

係要完全分開

因為係會有小朋友去幫現時物資站

行動post

hello

愈黎愈難帶裝出去架啦
再唔快d應變
到時對方一收緊我地會適應唔到

到時會有大量回收，都會好難收藏

幫推
今日都有諗過 活動區主力提供、回收物資
區to區運物資要早幾日開波
每區有信任既接頭人 各區聯合形成物資鏈

所以先要靠個一區嘅所有街坊負責回收先得
每區其實個人數都有好多
但其他區過黎活動
要帶走d裝
又或者佢入黎呢一區
已經有兩個風險面對緊

只能夠話全民皆兵 化整為零
由七月提倡到依家 人人都是流動物資站

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

推，多啲人一齊討論

各區聯合個個
要等每個區搞起咗先得

暫時我諗個個方案係無大台指揮
而係要當日活動區嘅街坊自發回收物資同供應
單獨/小隊自發性就可以減少有狗隻放蛇

推

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

好多都係諗住
自己準備好自己個套裝

但宜家要變
就係去到個區就用個區嘅裝

人地去自己個區
就供人地裝

起馬減少咗
進場同退場check袋有gear就拉呢個情況

暫時只要大家有共識去做
就已經可以
唔洗有人去做指揮

行動post
再唔變
只會令更多人因為退場有gear好難返屋企

快d入黎討論啦

[p牌求推] 毋忘831 930 pepe 人鏈《目標破健力士紀錄引世界關注》

推
唔洗跨區拎住gear個感覺定好多

有冇辦法組織到中年甚至老年和理非做呢個角色, 始終佢地唔會咁易比人check

我覺得要諗埋物資流動性問題
例如今個星期係銅鑼灣發完夢 下星期活動地點係沙田
如果純靠活動區提供 物資數量要求就會變double
所以有無可能 business day 放工收工西裝運裝
但點樣接頭係個問題 最驚係有狗放蛇

講得好
其中一個問題，係需要解決
之前有諗過要有組織去搞
減少有鬼嘅問題

但點都要有每個區起咗個頭
先搞得到

Business day運裝呢個可以
因為活動多數星期六日
一至五有時間可以準備到

但無可否認初期裝備數量一定唔足夠

所以可能係要行精英街
到時單個區別派裝係前線優先
後排要供好前面裝備先

計計數
現時真前線俾盡4000人

每個區份人數大約20萬人
只要有2%嘅人去供裝
要供裝俾呢4000人應該完全夠

如果無咗帶gear過區嘅危險性
呢4000人返自己區都會安全d

諗得好理想

Push

有咩諗法？
個人認為
比起全民full gear當日常
去cover前線

呢個方案更易達成

所以建議係30-50
更老嘅就唔建議
因為反跟蹤，plan路線等等都要有體力
佢地target後生
正正係突破點

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10
其實物資線上面出現極大問題
愈黎愈少人帶物資過區咗運送
因為危險咗

6/10

7/10

有點夜但照推

行動post，不了

行動啦 唔好再推膠post

大和解

行動post?不如去吹水台吹下水算

各區合作

討論下

唔想單機呀喂

8/10

改革呀

Exactly 要咁做 之前因為要轉場所以裝備要跟身 但而家都無乜可能轉到場 同埋要自備換裝後既衣服 鞋都有必要備多對

有我

上次cwb見地下成地金裝
但要返另一區
真係想回收都回收唔到

其實d裝就係路邊，班狗完全未到/已經推過咗個達地方
如果係附近街坊，去回收其實已經可以減少裝備損失

我覺得如果要做要發完夢交還裝備 集中收集 最好係好係買野退貨咁 攞走前放低d錢同攞單 交還果陣比攞錢走 10蚊廿蚊都得 純粹係唔好比狗有藉口一野炒起

衫褲鞋自己準備多套
其實好方便
用迪卡龍計全套可能150內有找

再推

幾次都唔見裝 可能係平日街坊多

發夢當然唔好著太貴既 但我想問下下次會唔會拎得番自己套裝

推
見到啲裝喺地下好肉赤

宣 傳 策 略！每個人入黎揀番做到既方法去做！大把活動要宣傳！！

大約明個意思
想確認個返個身份去回收裝備

但當中有個問題係交收好易放蛇
借出去可能借著隻狗
佢還裝個陣就可以拉你

所以借出同回收係無記認先得

可能大撒退嘅話
就即時係頻道講掉裝地點
回收街坊就螞蟻式咁拎
反跟蹤、自定安全路線返屋企

另一情況係緊急
掉完裝落地
等防暴推過哂之後就回收

我覺得可以connect垃圾婆
畀錢就乜都做
好搵過執紙皮
佢哋推住啲垃圾籮/膠桶/垃圾袋
無人會查 係好好嘅偽裝

回收就放回收箱、指定垃圾筒

又或者家長自發落街收裝
但要小心放蛇

未必得
個諗法係有活動
已經聚咗班人啦
安全情況下有物資嘅人就拎物資出門

即場派

派到咩就拎咩，主供前線先

而唔係用現時物資站形式
掉哂係到，行過就拎咗樣

先派哂俾精銳
先到後排

你唔會知邊班係精銳 而家太多偽勇武

同時間差佬都好易同到佢地買料
所以最好都係自己手足做返

929 同101 仲記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
有提議黑布蒙眼靜坐行動, 以令世界關注新疆人權問題。

個人認為去到必要時就知邊d係
例如金鐘
和理非都直接去過
真嘅都set緊rb
佢地亦有小隊
小隊可以confirm到人數

偽勇武都好難有個偽勇武小隊掛
點樣去分真偽勇武要諗諗

但裝交前線
好過放係後排物資站

直接行過*

就算分到真偽 咁鬼呢？